有冇人知加賀美去咗邊？

佢話完左比賽會加明意甲球隊

係天龍做緊英文呀sir

意大利未統一完

上呀 恭界

條hihi賣隊友
叫人唔好中途退學點知自己走先

羅度里哥慘呀
仲有成家養

邊撚個

叫佢係主腳

踢荷甲吸引力點都大過日職嘅

其實個結局應該 歐聯 恭介對成介 一個埋身肉搏作結會好啲

恭介先高一
最尾完爆天龍 迫住加賀美

可想而知 佢天分有限
分分鐘羅杜里哥踢多年
已經屌打佢

成介更加無對手

中山雅史先係最強既前鋒

四眼馬騮先係

漫畫係

完爆天龍個時係高二喎
仲有其實阿景除左靚仔之外仲有咩用??

唔洗猜咁解

高一仲有佐古做隊長
之後輸左先搵個紅色雀巢頭番黎
(如果無記錯)

點解佢因爲鍾意荷蘭而染橙頭
但係又唔知阿積士係乜野球隊